諗住拎BNO過英國班人，同大陸人佔領香港資源有乜分別？

你估英國人好想你地黎？
又黎雙重標準？

你會周街柯屎？

唔gur我有BNO牙

你覺得香港人同支那人冇分別？
支那人一舉手一投足都充滿蝗味
眉頭眼額都唔撚同！
一係你係支那人五毛
或者就係你老豆老母係支那種

我都有，但我唔會走

你係咪英國人？
你點知當地人點睇？
佢地會好歡迎你？

你真係痴撚線
依家中國破壞中英聯合聲明
英國出手係應該
殖完民賺完錢唔洗付出代價？
去到又唔係唔做野
一係你英國爭返香港返黎囉屌

咁撚串?

BNO平權正視聽
連登一向有大量風向L、放負L，睇到BNO平權消息就用割97後等風向挑撥離間，大家上連登請帶埋個腦。

我從六月開始打英國戰線，希望嚮呢度講幾句。
第一，BNO平權唔會割97後，因為我地一向都係爭取救BNO及其後代。，除非你係雙非，否則幾乎一定會受惠。
第二，BNO平權絕對係同美國行動有關係，故此毫無疑問就係一個救手足之舉，甚至可能與軍事撤僑有關。
第三，BNO平到權主要唔係用包機包船黎接香港人去英國，亦都冇咩可能會接，畢竟人數太多。平到權最大重點係BNO變正式英國國民，中共逼害英國國民嘅話，英國以至美國就有理由做野。
第四，BNO平權估計會寬鬆處理，英屬香港人（BOTC、BDTC、CUKC）無BNO或者已經過期應該都ok。因為英國情報已經判斷香港情況差到似烏干達難民。
第五，BNO平權大家可以更加無後顧之憂，因為將來要良民證黎移民，可以向英國當局申請。

模仿真實對白，更難聽都有

樓主做咩唔回應2樓既問題

你尋日唔係反英嘅咩？
分化L！

複製英撚對白

本來都唔反對BNO平權
依家反對

分化L

駁唔到

BNO平權有助香港建立海外屬地 黃色經濟圈全球化

香港人勤力過英國人對英國經濟有幫助的普世價值亦都令到英國起世界各國面前唔會冇面有晒光環